[留低你感情煩惱] 想同大家傾下計，解決煩惱

扮工冇野做
講低你遇到咩感情問題
當大家傾下計

沒煩腦

你既感情煩惱就係冇感情煩惱